北角丹拿花園低層兩房908萬易手 6年升值36%

北角丹拿花園低層兩房908萬易手 6年升值36%
20:36 2020/08/07

"北角丹拿花園5座低層F室，實用面積527平方呎，2房間隔，座向南面望樓景，獲區外首置上車客以908萬元承接，實用面積呎價17,230元，屬市價水平。"

6年升得果36%係好羞家果隻...連通漲都追唔到